愈嚟愈多國家封關，個結果好明顯係大陸人會集中湧去香港

A,B,C,D封 剩返E唔封
E就係堆喪屍集中衝擊既目標
就係咁顯而易見

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰